醫院嗰啲全部黑醫護，請中招警一家盡快前往深圳醫病

如果唔係係你個肺度灌水呀
快撚啲走啦